20/11 政府高層賭已經冇事

本人為學校職員，

教育局澄清
＊＊＊＊＊
就網上流傳有「新聞稿」指全港學校明日（十一月二十日）繼續停課，教育局發言人澄清該「新聞稿」純屬捏造，並譴責有關行為，呼籲市民留意教育局稍後的正式公布。

完
2019年11月19日（星期二）
香港時間12時51分

但係其實個「捏造的新聞稿」係校長同學校高層傳出嚟，問咗其他做學校嘅朋友都係咁（抱歉冇得show合約/職員證，因為間間學校都唔同，要認一定認到）

所以事實應該係有政府高層比壓力教育局，所以先急急腳話停課係捏造。
用打風做比喻，政府高層覺得個八號風球已經打完，現在只係三號風。

Push